當你問你鍾意嘅人做咩咁遲先得閒 佢答你無必要話你知

心都淡埋 求安慰

絲? 佢好靚仔?

係絲 對我黎講靚唔靚仔唔係太大關係 我淨係好單純咁好鍾意呢個人